和勇不分？

唔係話和勇不分？
依家又勇屌和唔出黎 憑咩俾意見出聲明
和又屌勇裝修傷及無辜 喺大學做大台

呢場運動唔同人有唔同能力唔同角色
唔計得把口班撚樣啦
但唔係個個都做到勇武
做和理非都可以做好多野
亦都好多和理非好出力
做到嘅都會做

唔好再分和勇ok?
唔好再屌唔出黎衝嘅人
成場運動所有嘢係自願
和同勇 缺一不可
再分落去 呢場運動會輸
唔好重複五年前嘅錯

記唔記得一開始講嘅
兄弟爬山 各自努力
大家係自己能力範圍內做好自己本分
同埋自律
唔好有權力喺手就做大台 (eg幾間大學面對嘅問題)
Ok?

[b]
不分化 不割蓆
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人 報仇

推

大家都係自己人

只有改善空間 冇割席空間

學下黑警睇下咩叫打頭都唔割

不完美 可接受 但要改善

兄弟爬山

各自努力

同意

和理非唔出黎做左膠 咪網上割囉屌

唔係剩講口號

邊度割？
俾意見叫割？
咁勇武先=參與=先可以講嘢=大台？

再互diu落去就真係pk啦

比d 意見全撚部都係無出過黎先講得出 叫意見

唔好互相指責
試下理性聽雙方意見

你又知？
佢地出左去會睇你講？
唔可以俾意見咁有嘢真係做得唔啱要改善點俾意見？
忠言逆耳
可能和理非講嘅唔一定啱
但何不當一個advice聽下？